gem唱泡沫同差不多姑娘！

好好聽

香港人欠左佢

港狗不配擁有gem

你睇吓佢個鼻

欠乜撚野？

人地已經擁有大量人民

幣

奶共狗乸一隻
仲衰過有警犬男友既袁禮林

又屈 呢2年邊有踩過後生

為反而反，明明勁到不得了

欠佢一個道歉 香港人走寶 ...

搵人民幣已經唔爭氣啦

連登又話搵大陸錢點解唔得？

人地又冇日日我愛祖國咁

黃絲偶像 林二汶就參加大陸歌唱比賽

何韻詩都唱過普通話歌啦

哦 即係搵人民幣無問題

點知d連衛兵d思想呀

我就聽歌者

有睇 正

咁睇抖音呢？

成日睇 唔係睇on9野

d歌幾正

起風了都係抖音紅番起 jj翻唱 好難唱

jj好勁

睇能到佢同容雞地位同香港掉番轉，就知香港不配有漿

我幾欣賞你 音樂真係無分種族、政治、文化、國家界限
好聽 有共嗚就得啦
Ps 聽開歐美，日韓音樂

人地上海人黎

學野者

唔通大學個呀sir係藍就退學咩[sosad

你有心咪學晒佢d野再教黃絲

大陸d小粉紅都識留學

吸人知識再幫中國啦

如果咩都分藍黃 903就藍到黑啦

咪一樣多人討論頒獎都晒氣

日本米希亞 英國jessie j都有來我是歌手玩啦
唔好話黑唔黑
唔睇國籍大家都好勁
d人係都要抹黑中國造馬者

jessie j都睇到o左嘴

係嘅係嘅係嘅

所有嘅嘢都係香港人錯

如果連登可以多返你呢啲人
我相信個熱門區一定多資多彩
成個熱門都俾班撚屌政棍同ViuTV PR狗霸撚住晒
想聽下啲好歌都唔得

睇完呢啲 再睇返香港歌手 真係好撚尷尬

最搞笑係佢地琴晚屌完tvb播大陸節目

903就唔屌因為唱廣東歌 點藍都冇所謂

人地大陸唱普通話歌 冇表態都屌左先